邊到有得搵私影攝影師/龍友幫手影相

2019想突破自己，想著cosplay 衫，校服影相，或者裸背

賣弄少少性感
利申非色情，我唔係雞

男人d鹹濕龍友先唔彩你

好少有人肯同gay佬影

點解？我想賺少少錢同突破自己框架，
有少少大膽嘅相我ok,不過唔要露點，要乳貼

起底啦

唔係個個都想突破自己

點解入到黎會覺得好似見過呢啲post 咁

我想挑戰自己尺度